其實女仔着裇衫濕咗透bra可以點搞

今朝場雨淋到我濕晒，搭地鐵又畀人𥄫仲要畀人摸，返到公司又畀supervisor抽水
到底淋濕身可以點避免呢啲情況

任屌唔嬲

又話任屌唔嬲

扮咩呀，益咗你啦臭雞

連登仔：你着得裇衫出街就預左比人抽架啦

入面著多件底衫啦
有無可能唔著裇衫？

着多件衫囉

唔好戴BRA囉

任屌唔嬲
揸爆你個波
奶爆你個西

除左佢就唔會透出黎

你都on9

而家風褸 可樂咁大

下次落雨帶多件衫換！？都幾尷尬

我身邊幾多女同學鍾意著白tee, 經常都約隱約現

男人老狗戴bra緊係望你啦

唔用bra咪唔會透

戴多件衫

冇果D 薄外套?

你又轉番紅字扮女人呀?

不要暗戀

？？？

盲腸

點解男人要戴